美股認真討論區CCXXXII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

zm

又升

唉 輸死了 國家隊頂唔住

熊軍全面進場

瑞幸

熊軍會戰勝歸來

有無Ba手足圍爐

神股肉肉跌到咁

會唔會變埋做假數

今晚跌市就無人？

SQQQ

oxy做咩

新post即bin上邊班人

全民失業炒股 升

油做咩？ ？ ！ ？ ！

OXY 開車了，再見啦炒波幅巴.

OXY 開車

等緊MO 跌穿35蚊
俾人炒都要食煙仔啦

OXY開車

10.7@300 Oxy

無望幾分鐘隻oxy就上返12

OXY均價仲12。56

油價爆升

貪少少，我都準備驚平唔切SC ,你班友走去平正股

油癲咗

Hi 我決定扑暈自己

咁早爆上
仲有力咩

真係慶祝600萬人 個市假到

15000 股 @12

牛1啦

油價23

油價又咩玩法..

12.2走左部份oxy
陣間又可以再入過

巴打咁狼死

掍升，攪乜未入貨

道指升300點

驚得濟11.3走左

咁易估就無人破產啦

大戶

Trump tells CNBC he spoke to Putin, MBS and expects Saudis, Russia to announce 10 million barrel cut

下星期一野OXY 上20我就笑

呢度啲巴打炒妖股炒到神鬼亂舞咁好勁完全唔識呢啲

買apt真係不如買道指，睇到好撚悶

大戶

我得333股

等db再升多d就put佢老母

後悔11.1冇溝多啲

如果侵侵真係傾好油價 升番上30蚊
要熊2 係唔係要等銀行/債爆先落到去

咁等傾好再買都未遲喇
CCL AAL OXY 依D如果唔破產都起碼賺超過一倍
買MSFT都賺唔到幾多

等佢夾返上7蚊先

仲有冇力升呀chur咁盡

唔好學 隨時心臟病發

油價24

坐穩千升喇好友們

侵侵連任後先爆落

咁ZM呢？

壞消息 千升 個市呀婆都識救

我加到貨呀飛巴

果個係熊三呀嘛

Spy put 夾到好痛
都唔知升乜

11.1你又會唔敢溝

利申10.1唔敢加注

油價超級大爆升

坐穩 飛到14

me平左ahpi, 反手入左amd, 個心情即刻靚左

我捆好安全帶啦

oxy升停

Oxy停牌

升停喇

停埋

老美咩事係咁爆上屌

又出口術然後傻散on99買油股就仆直

停左了

曲巴好多謝你祝福我

唔巴 好巴 我地一齊 win win

升到停牌

升停牌
D買盤癲鳩到

升到停

6百萬人失業，印鈔機啲炭粉都冇人買，真係覺得可以無限頂？

停牌後係人踩人定直線升呢

AMD未令過我失望
利申AMD超級大好友

Oxy

預早炒定
一定傾得成架咩屌

油價$25

CNBC Now
@CNBCnow
·
5m
BREAKING: President Trump tells CNBC that he spoke to President Putin yesterday and Saudi Crown Prince today and expects them to announce an oil production cut of 10 million barrels and could be up to 15 million.

睇幾多

啲油爆升

掛住飲酒 miss左oxy

油價25

屌 好撚後呀 11.3走諗住穿返11再買

11.8 放左

apt打回原形

25見

ZM上返130

支那買油 trump外交嘴炮 油價緊係升一升交功課

27蚊
癲鳩到

咩事oxy

油價升33%

再追啦

痴撚線

追啊大家
FREE MONEY啊!!!!!!

oxt停牌

火箭向上

講左 高位加沽 暴升後一定暴跌 又送左成千銀

有冇人好鍾意同個市唱反調

今日油價上返30?

90度....

12.76入左oxy，一入就停

哇屌你老母油都可以升到停牌

痴撚線600萬人失業都仲可以升到咁

zm 115上到就130

屌OXY停牌係咩玩法

岩岩入put就跌價

我覺得無可能，所以有LP

但全世界都做LP 世界有錢佬要輸比散戶咩，夾幾多無人知。

兩面做 盡避開爆煲勁個版塊玩

岩岩12.7追返半注 好戇鳩呀自己

升停

屌你火箭升空咩

好消息多到

油價仲係直線抽升緊

油價 頂唔住了 要大爆上

SQQQ特價!!

瘋了！ ！

升到25ok?

唔好加沽，數錢走

打落水狗下場會好慘

好彩趕得切平哂d sc

Oxy 幾多放好

我買了40蚊 strike 2021 Jan

好巴，好感動

升3%唔該俾位put

OXY來了

本身有張12蚊SC 開市不問價平左

有冇zoom put既巴打一開波走哂貨

可以All in oxy未？

OXY 衝啊,FREE MONEY!!!!!!

淡友投降未

呢頭入OXY & USO，嗰頭爆升，high過打飛機

認真問OXY幾時會復牌

唔巴 飛巴 等左2星期終於升啦

好彩冇入貨

傾掂左？

預備千升殺傻淡

停牌？？？？OXY

On9市

我啲CL

失業wfc

d put 又夾，琴日先回番dd 正數 又黎

wti 升左30%

唉淡友做雞啦
日日俾人姦

sqqq
止唔切

傾掂上一齊上40蚊撚淡友

高位加沽就得 跌咁多黎加會死得好慘

120走

又爆升又縮IV

尋日加貨
今日就升

買左少少 走剩幾張5月份 0成本run落去

Hello 淡友

OXY 真係會唔會 下星期上到20 -25

認真上到個個位我夠皮，換其他玩

我直覺都幾準。 真係爆升

好彩CASHED 撚左

Apt報仇成功
大陸仔落地獄吧

俾大家睇下戇鳩仔

OXY易到
近望30蚊

淡友慘過雞

spxu輸緊$2

依家成個世界圍撚住石油轉 尋晚邊條撚樣話50年石油一文不值

+1，如果唔係倒蝕

前日入完，尋日跌攪到我懷疑人生

排隊market price 入oxy了

一開又停

起馬入到

我隻小野貓

棍落

唔得架有班人話呢間野會汁笠，50年後冇人用石油

唔唱淡點入平貨

啱啱開返，爆升

咁爽咩有張17.5 有張25

好彩同唔巴一樣信念夠

今鋪真係加油加油

回緊了 得3分鐘

diu oxy 得120 股....

超級巨棍升
癲9到

3分鐘再升停版

邊隻棍落

Free money 停牌排12.78入到

認真 oxy短期會去返咩位

我都夠了
上到我就20倍

又停？

CL集氣

又停牌

又停 好彩琴晚補得切貨

10秒停一次

13.5 高多150！

好彩你平到sc

又停?

又停

佢隻put

油價傾掂數啦

又停 好緊張呀屌

有冇人CALL左BA?

升2000點

琴日10.5入得100股oxy

飛巴print money 真心屈

均價13.5 應嘔應該放
求指路

屌你老母油係咪

而家竟然買咗SP
IFC見

撈底又一堆人上樓了

傾掂數oxy起碼升番廢老個價先啦

訓唔著啦

加油oxy

oxy 4500股

今晚oxy 見20蚊?

等左咁耐 油仔終於生性

趕唔切了

27蚊啦

唔多OXY 上番 20蚊就夠

8月份put Diamond hand

ALLIN OXY

理論實踐到

肥死

今晚好精彩
lk zoom 油好刺激

頂，琴日放左10k 油股

屌, 升5%果時賣左, 而架要再入....

我short左無走 賺變蝕

db到底升乜鳩 點解唔攬住hsbc落地獄

Uso

發過豬頭

唔理了 搭OXY 順風車

好感激你，鼓勵我開市平SC

油既ETF點選擇好

飛巴D眼光

高追是常識吧

尋晚睇到新聞入左oxy
我愛侵侵
Maga

直接FULL PAY

未上車既朋友 而家應該仲黎得切
陣間上20蚊唔好喊

嘩屌

多謝大家教我買股票

下一步係咩

好撚多oxy大戶

希望遲下可以同飛巴一齊數錢

all in 油

明早睇樓

頭先仲諗住入多少少oxy

同路, 無走過

有唔巴 好巴 賀巴 曲巴
無得輸

回落緊 會唔會棍落架

驚西
推爆佢

WTI 又回番少少

幾蚊放好

据沙特通讯社：沙特表示欧佩克+将恢复石油市场必须的平衡。

呢到啲巴打夾埋多左幾多層樓

Oil Soars 25% as Trump Expects Saudi-Russia Cuts of 10M Barrels

oxy 準備人踩人

傾掂數咩？

琴日trump 吹晒風會傾 今日先爆升 琴日比晒機會入貨

Oxy走唔走好想食一波先

會唔會踩得太快

追唔追好

唔識嘢一問
點解熔斷15分鐘後, 會出現裂口 股價點解唔係Continuous嘅?

認真，油短期仲有冇得升？

Oxy盤前高追左12.4,仲要係最高盤中打算跌10%止洩,止洩左咁真係哭㴰死

佢而家根本係overpriced, 唔驚佢落唔到

据沙特通讯社：沙特呼吁召开紧急欧佩克+会议。

咁快冇油

Oxy幾多放好

12.99又停 想點呀！

跌停

仲咩野借，開唔夠3秒又停過

咪講左50年後囉, 冇話而家呀

20

千幾手沽

今次有無3秒

oxy做乜尻

停足成晚

熔斷真係好鳩
好地地升緊明明

一log in見到張put由-35% 變正55%, 即走

3秒崩盤
酒牙!!!!!

OXY未入建唔建議搏?

oxy做乜9？？？

笑死

飛巴下星期多個首期

邊個連登仔沽到停牌

升停兩次停一次

On9

想問下oxy做乜停牌

利申：得50股

呢頭gel嗰頭岀事

人踩人，快啲走貨

熔斷

oxy average 13蚊 入安唔安全

升停完又跌停

唔知OXY尾市會唔會回番少少

Oil帶埋我隻cat升

點玩

13.3入左

gg

宜家仲有好多野玩，仲等個市夾上去買平LP

攬好安全帶，準備再飛天

OXY

+1

13.5

expects....
入咗oxy嘅巴打恭喜晒
不過唔追了

手執OXY2000股

準備市價走人

我啲OXY 得 19股
利申 無哂錢 係哂港股到
是撚但啦 執個晚餐錢都好

有排坐了

起碼升幾日

屌 13.14入

我本身兩隻put都-70%左右
變+250%同+350%即放

斷幾耐開返？要mon

認真升咗就咪追，等陣回吐嚇餐檬

玩過其他

去定ifc

OXY頂盡都係上到20蚊左右, 12-13蚊係可以搏下既

遠近都有 diamond hand

12買左

幾時到期 咁快放？

1000 @10.7 OXY 啱先set 咗12.8走一半 ，升到12.77停咗。 即刻取消order.

14

得啦 ,blocked

13.7

DB開車未

你同緊侵侵對賭 今日難跌到14$ 你長坐應該可以返家
但唔知會唔會俾人夾一大棍

14你係坐落黎喎

13.91 你點樣14買....

開始有人獲利?
SPY回返啲

咁多高J

oxy又要踩了..高j慘慘了

破產保護，你地咁勇

LK個價似定咗

我同意喎
短期你expect d 油上到幾多

巴打講嘢小心d
新手真係會信

OXY要停幾多今次

我知錯啦屌 oxy俾我走

嘩,酒牙!!!!!!!!!!!!!

發左夢一陣 又直插

高J正on9

長遠的確係睇淡, 但冇話唔可以短炒, 連登太多投機者

zm 60 80 100 8月
大家保持信念

15分鐘D油回2蚊

4月17到期
走左賺少少算

人踩人時間

信左 好彩停左牌冇入到

長債升到癲

上次都升到15.2 ，今次咁樣傾。

你估幾多。

有貨咪坐，無貨唔好追啦

真心，我想巴打齊齊賺, 呢個市必需有淡倉護倉

USO都唔錯

今日好撚精彩

開始追擊zm有 security issues
睇車啦各位手足

TRUMP仔打個電話就升30%
俄仔同沙特打電話係咪要上返60蚊

侵成日撚人架啦, 佢聽日即刻話冇講過, 又插番20%都得

隻隻睇20年up 咁洗乜入黎
買完就del app啦

屌你邊個係咁沽

條友尋日話油50年會drop to zero

落返11又可以買

AMRN?

呢度9成都係LP到ZM 老破

執左0.2oxy，好在走得快

ｏｘｙ彈出彈入

12-14蚊其實坐得過啦
唔等錢洗既話其實真係值得一試

oxy 坐穩

點㗎

又升過

屌 升升下 一停就蝕左道氣

SPY第二波升勢又嚟
好彩無亂加PUT

我14.5追 呢加均價12

溫馨提示舊年傾位around 70
早排俾人炒起 依家俾人圍屌
希望各位執到餐晏仔

屌 越睇得多越衰 睇人打ｂｉｏ ３算

坐定定係到

一大堆人落咪直插 依家d開始再上車挑戰$20

吹水任何人都識
長遠有幾遠先?
我都知50年後OXY一定會唔值錢
但5年內仍然會非常賺錢wo

又升又跌

又想升停feel

比啲定力啦

我all in心跳仲快過你

沽?

我記得啊
真假膠分不清
上連登唔好輕信人

新手要留意消息真假 唔好all in輸身家啊

.....Could be as high as 15 Million Barrels. Good (GREAT) news for everyone!

再黎

認真咪鬼理小學雞彈出彈入 ，宜家大調都係因大量底位獲利盤。

當正自己C朗。

上次都試15.2 ，今次你話呢?

LK反cup未

咁樣大漲小回真係唔知會升到邊
大市見底了?

算啦有人聽完信咗 都無得救啦講真
無自己諗法點玩

假嫁ｄ咖啡

你岩strong hold

今次25.1

跌市

美國同沙特傾掂數未.千幾股等緊你

掛住睇OXY 仲未開始玩X

上次9.8 入 14放 今次係認真傾？

馬雲：假貨有時比真貨好

GOGOGO

本身有幾張8月OXY LC, 而家好想再加

仲追唔追oxy好 好驚驚

oxy 坐定定係到

叫左咁耐今日先入唔知講咩

再上過，要千升了

老閪都追

油帶埋x 同cat

諗緊咩位走

咁樣開車法 你話呢

淡友直頭俾人姦殺

屍都消失埋

上次純粹炒政府好似救BA咁樣救油企都15蚊
今次實在少少

依隻一定追
依隻油價一上就大減壓

ching 你put輸好多?

咪係

唔巴你發啦BA 報首期，首期又all in OXY

再玩你full paid 買樓了

淡友比人屌到閪崩

抵死

好巴， 好波

上唔到喎
不過頭先加完put上，硬蝕幾毫

已經入左了 等溝多d

上緊喇
大成交爆升,大市見底了

oxy幾錢放好呢

大戶開餐

呢道有冇人經歷過08年金融海嘯? 應該唔會全部新手掛

Lk 7.8 300 股

等市調下先在入，好巴都話唔洗太急

我都係...唔知自己做緊乜
原本盤前賺緊14% 依加倒輸緊

30

謝oxy，第一次賺咁多

點解要咁

有 嗰陣我讀緊小學

你完美表現到高買低賣

應該好多90後新手諗住ALL IN 上樓
利申:90 後老手

仲諗住加多張put今晚上唔上到260啊拿

隻DIS 4月中PUT縮IV輸左90%

坐一坐好過啦 擺一擺點都冇死

手續費好貴

唔知 12@1500

係... 鬼UM眼

你咁買好易玩出火, 唔係次次咁好彩, 而且咁都叫多?

我都做錯左
set完想取消果陣已經成交左

升停再秒速跳停又真係幾得人驚既..
當買個教訓囉

食到糊既話

等市夾加多D LP DB 同JPM

ccl 搞乜停左係到唔升

放哂 幾錢再入好

屌佢老母同我AMD 417PUT一樣 縮到蝕左60% 斬左
拎錢去玩其他好過 點知屌佢老母一斬即刻大插
好撚在48加左PUT 拎番失去既

下咁玩法

睇wti

有冇師兄買波音？
係咪應該買貨？琴晚企左係130個位好耐啦

高j左

係，但習慣短炒

小心贏粒糖輸間廠

真心請教 13.5全倉應該坐定定嗎

高手

今日上唔到聽日下個禮拜都上到

好易輸一注就蝕返

13 入左100:0） 新手坐順風車

其實廢老幾錢入OXY嫁？

到ccl爆升未？

好多獲利盤，又會重演今日開市境象

聽日飛龍？又price in?

In Trump We TRUST

你琴日係話10.x既

高頻交易

好似 36

點睇油會繼續升

最大嘅信念係睇支那嘢仆街

8蚊ccl上唔上車好

可能餘下果200輸返哂之前賺果d

你睇下上面張圖就明

比返啲錢我

今日夠六百萬啦
輕鬆爆升

$130長揸實冇死

如果波音再跌就係破產
波音一破產美國整個製造業收皮
整個美國經濟就收皮
就會同共產黨開戰
波音因為係全球第二大軍工股就會復活

結論 長揸實冇死

Zoom死翻落去未

地獄列車

頂黎

你好撚等錢洗 得呢個本既 你等唔住咪賣
唔係咪坐下 利申:9UP

BNF都唔會咁玩法

唔貪心 可唔可以跌返落11蚊再比我all in

快啲二段short squeeze

咁我起碼等到36先放

點解再跌就係破產?

又話會send資料上FB
又後門咁多野
都仲有得升

快D落返去啦

食屎啦你

邊個話佢淨入一注?

正股驚閪咩

隻ZM 都幾撚惡

上CCL唔係叫上車 係上沉船
AAL就唔同 飛上天

130唔係底喎

今晚夠了，明早港股再戰

謝清提醒

唔係price in

係數據越差升得越高

咁惡

溝到12蚊

同上星期一出300萬initial jobless claims果晚升1000一樣

Spce 25 300股⋯⋯ 溝？

其實WLL係咪原本捱多幾日就唔洗老破

懷疑美股冇壞消息

Oxy 特價

走左啦，贏一千

Oxy既巴打，唔洗睇啦下星期先睇下繼續坐定走

90 幾係政府保底
所以好難會低過一百

oxy可以可以長揸多陣

無錯

BA感覺最抵玩 有政府保

佢夠膽落返10我夠膽加

我都覺好難落返100
但130應該聽日會穿

始終都會有一跌
啲put入緊7月

Oxy跳水

俾盡惡多兩日

想買TESLA 依家四百幾好抵玩
其實我都係睇好spaceX唔係tesla

穿咗啦

你all in?

大麻又冇聲氣

今日遠差預期都爆升

擺明托市冇計，今晚都係。聽晚可能已經跌返。慢慢加put等

唔睇SPY了
睇返CCL啲開心野先

加注都分段加

由賺加到蝕

BA 係咪有股息啦？

穿左喇喎, 我睇會試多次上次個底

其實都驚6月都唔夠遠
我大部分都7月後

玩完油之後冇咩消息啦喎
後市冇力

今日講過唔好高J ....... 個個premarket 搶

可以訓教

PUT左DIS既你地仲健在?

apt呢d炒股又係時候比力

高J左

死晒啦

我都仲有啲喺度...

142嘔緊血

禾唔高追啦, 可摸以畀返D錢禾

MAR $66 入唔入得過

化灰了

無追

大家多謝我吧,我一追佢無撐得咁耐
一定無逃生門俾我

如果今日oxy premarket入 岩岩都可以賺返10%
如果J在最高點就 rip慢慢坐

PUT spread 平手走了

長遠都係會下去 但係俾人夾上天花板唔好受
一個大夾起碼夾兩個禮拜先返黎

宜家就係睇疫情數字，等各國有無復航 復市plan出黎，有油咪再夾一浸。

擺明係炒嫁啦。

點丫?

夾爆空軍

就算4-5月唔跌到底，但深信一定會有跌嘅時候依家升市見平就入住先

想入oxy

高追得就預左坐
最緊要唔好all in

高追好多升少少或跌就走.......

呢度啲人剩係見個廢老入但又唔睇下佢入左幾多, 0.15%咋, 係都入AAPL啦, 佔佢3成持倉

無2支陽燭唔好叫我沽

oxy 已經上左車

長揸啦 如果你止咗洩
侵侵又早咗出招救波音

道指條MA20壓落黎咁多日冇升穿過，都係冇咩作為

一早講左pm係撚狗，托到勁撚高，個個入唔切驚蝕底咁

oxy 開始漏油

高J唔等錢可以坐 長遠一定升 但個期唔知要幾耐...

本來想入bull spread
好彩縮得快

ZM 沒事兒

最好笑係呢下 13.5再高追完秒棍跌落13

加咗少少DB put spread

好巴勁

俾佢妹陣先 1點再睇

有無人係有買埋XOM

就算復市，炒左六百萬人我唔信咁快冇事咁請得返黎
5-7月左右開始爆，9估。

呢到put得都唔係今日先追
夾唔爆啦

只要控制啱嘅籌碼就得
all in真係點都死

我都係oxy上返$40先放

MGM有冇機會妹返落5.9

爆既意思？大跌？

睇情況至少托埋今個月，過幾個星期又有新一份救市方案

坐陣先喇都

估唔到會咁

想問Ccl 配股8蚊 係唔係無得炒喇？

多謝唔巴 好巴先得

成日有正野益大家，又分析得好好

岩先GOOGLE復航
先發現台灣有間復興航空
第一次聽

睇黎你都係average 13 蚊入。

垃圾係向下炒

你話我係咪終極燈閪
唉

前幾年墜過機。。。條公路片點會無睇過

Same

恭喜飛巴

Mar插水

開始有公司cashflow老破。股市可能再後啲。
利申：傻散

高J最危險係升停之後隨時因為期油跌 復牌後即刻人踩人
到時真係喊都冇用

我唔玩ccl

擺明夾好晒時間用好消息蓋過壞消息

oxy 11蚊再入過

嗰單真係。。。。。。。睇住撞

每次貼完倉又回得勁.....................好邪

In FANG we love

冇啦，點會夾得起

開左個討論美股既谷

歡迎入去吹水交流

X洗唔洗回得咁快

斬唔斬ccl成個倉比佢拖低

唉 一剎那衝動就輸幾千蚊

巴打諗住坐定放

SAME HERE

$51.8 入左SQQQ

一齊慢慢坐

係咪FBI mon 住你

price in 左
跌到11蚊未必再有力上返

又開始妹了 不如直升2萬2 等淡友死過痛快啦

140 路過
買邊隻趺邊隻
岩岩13入左OXY
有幾多巴打比我燈左

成本幾多先 hold下啦 7.9歷史新低 8蚊放不如搏佢彈返

下次唔好爆升時all in

小圈子下先

我就唔走， 13個幾走，入唔返咪仆街...

啲油搞到tesla一個逆市紅燈

oxy公認價係11蚊。。

我 $13.14追左

岩岩$12.34 溝左一半

之後即跌落$12.1

屌

我都係 屌！ 溝到冇撚賺

笑撚死 成班投機輸身家

今日唔斬聽日更平
你可以坐幾年等佢升返嘅

見你問左好多次巴打睇幾多走, 下次睇住CL仲有無力升決定走啦, OXY上都係睇CL姐

同埋留意到CL明明higher high但oxy都破唔到前頂, 應該仲有得跌

利伸: 9up

早知頭先6.6食左佢

過一排就唔係

9.3

same here 150

守到8蚊好叻仔

$12入

屌你又係啲倒跌一千點嘅feel

百幾股好少錢啫

set止蝕 睇埋7.9呢個位先

妖股不能全倉

8蚊配，仲要用黎日常營運only，都啦

俄同美坐埋同一條船
回果少少 長坐一陣啦

睇住撞

好友今晚可唔可以笑到最後

頂 高J 朋友們又要嚇餐飽

玩左幾日又得個吉

邊有咁快炒完

block 咗呢D 人了

升得果幾分鐘就倒插
高J果D 唔等錢洗咪坐下囉

oxy跌番$11再接貨

上上上

嚟喇嚟喇！淡友歸位喇

成班扯哂高J，依家插返落黎唔見哂人

10.5入 12.9走 12.3再入

短炒OXY既 抵唔順走人記得出聲
我會幫手接你地個貨再坐下

無離開過喎

ba個底唔通真係100蚊

油呢樣嘢不嬲都唔係短期即時解決到啦
而家坐下 等真正解決到個油價嗰時升空啦

10年前高登啲人都冇呢度咁顛, 呢度真係個個投機者, 個個買OPTION, 唔係就一窩鋒走去買同一隻野, 咁玩兩三年都冇事話你好野

大家留意CCL, free money

你點會唔見人呀

日常營運+無船出=啲錢係籌嚟燒
白白超賤價溝淡你股權
再加發債又係拎嚟燒,啲利息又加重未來負擔,而呢啲野係無幫盤生意發展

個個都想搵快錢

上呀屌你

傻鳩先做淡友
FRIENDSHIP ENDED WITH GAY BEARS
NOW BULL GAYS ARE MY BEST FRIENDS

你估你地班友咩, 我柒咗都會出現。

好倉
淡倉都有...... 兩邊都可以J 下

BA陰跌

貪心想食多幾轉丫嘛

俾人姦緊

Free money 俾佢下話

依個真
日日係到等執free money

點解尋日唔入今日爆升先入尋日10.x我已經double 注碼 ，今日11.x係到磨又加多一注

扑暈自己

回番少少就嘈
六百萬人失業升六百點
油價升番加多四百
今晚根本係千升格局

歷史教俾大家聽
好倉長遠必勝
淡倉食時勢賺快錢

一日肺炎仲有一單 一日都唔使開船 仲每日燒錢

個人覺得唔值
係炒完疫症期之後會回返

等緊千升快啲升多啲唔該

yes，只有發展新業務配股先搏得過

當賺番小小利息，個個月IB都扣成舊水

我信佢會頂到依個月

入你個垃圾谷不如入

有咩唔可以係度講

楠狗以為CCL上返去比佢翻身
點知今日穿8蚊

平左隻ahpi今晚終於訓到教

個小楠可以唔使睇啦, 佢流年今年破大財

點樣發達

係囉

Congrats !
我都畀隻APT 搞到尋晚瞓唔著

坐下啦
13.x坐緊

俾自己刻骨銘心一下
今日由pre-market開始輸錢，一棍由綠轉紅蝕一筆

LK由四蚊爆上去個度，原來自己賺唔到都會令自己衝動
搞到見住oxy 11蚊升上到停牌個陣，衝動地set市價入 市價 唔帶個腦去入股

再加埋其他碎股，今日個倉將呢排短炒賺落的嘔返哂出黎
第一次有種輸到「睇住數字上上落落都無感覺」的唔真實感

Joined

180高追左 160止蝕
琴晚131入左依家想再入

新手得幾萬本，個個都投機想一年翻一倍嫁啦

好唔好玩

班友以為直升機，快過C朗，你係咁勁唔會上呢到吹水。

daytrader C 朗級住別墅 最頂個班。真係轉身快到，炒野仲上討論區

人地一下睇幾個mon news

TVIX價值投資法

呢度個個唸住一晚翻一倍

隻廢佬30幾$入，oxy 升到25$都唔過份呀

點止一倍
我真係咁諗 唔怕認
幾皮野買匯豐收息咩唔通?
收皮先岩

$1000入！搏佢上2000

我都認呀
結果一個月就輸左一半

我翻完一倍就以為自己好撚勁，依家又輸返

呢度講仲好啦 入去又係鳩叫

匯豐我從來冇買過, 多年前戶口都CUT埋

入唔到

ba
160－180中間好多人都入左，應該可以當係蟹貨區
如果愈低位班人一定愈溝，希望坐緊既人唔好灰心，疫情完左好快就上到200蚊，更何況呢隻有美國政府守尾門，又係全球最大飛機制造商之一

一年一倍慢到仆街，一個浪打過黎就咩profits 都無哂

4蚊仲沽lk係經驗唔夠，未體驗過平倉盤既威力

雷曼嗰陣個個都咁諗

諗起呢段片 新手+槓桿 好易出事

老散information同工具輸大戶好多，極短線daytrade得骨啃又要驚輸身家。
坐浪等運到先係皇道

咁你地真係癲啲
我都係新手 無穿無爛

叫一排就發現叫邊隻衰邊隻
會自動散band

輸晒我都預左
唔賭點發達

只求一日執一千幾百

一高j就冇力
咁撚黑仔

100蚊再溝一溝坐番一年

有排坐

呢個市真心......個疫情 無得估，債個邊點爆。

真心一定要有淡倉. 好倉都一定有

人地做生意，政府硬著陸都要救市，一定有受惠行業。

你地日日 淨big short , 高位食到咪有能力。

其他人跟，唔好人成幅身家 , 2/3 , 1/2 , 1/4 咁跟。

唔跌咪仆街。。。。。。。。。

人過多
轉頭再諗點加人

屌 下下講雷曼

呢度講都係鳩叫
諗返初初入嚟呢個post時，見到有班人晚晚tvix tvix，直到上$1000，跌返落嚟之後，班人同個價一樣四散哂

冇下次

好！等你

CCL!CCL!CCL!

波音一旦破產

美國可以直接亡國
已經講到明一定要救

下次不了 好彩今次有逃生門
一個唔好彩真係會爆倉 要好好分籌碼

今日LK，OXY唔知秒殺左幾多人

exactly

今晚set limit price收手，唔知要坐幾耐…

Gogogo

咁雷曼真係好標誌性
美國4大投行之一，邊諗到冇人救

無力升 係咪又要轉燈了

跌啦

雷曼同ba比，你無野下話？

佢地入左tg gp鳩叫
因為我有去食花生

第一注可以入少D 之後再諗加唔加注 過山車

市面仲有其他野嫁。

如果咩都買唔到疫情過去了，所有bad news 過去了

都錯過哂, 咪到時入MSFT囉。

保本要緊

繼續撈ccl 10蚊撈完
8蚊再撈 跌到7蚊我再撈

撈到2021

十年慢牛，4次短期熔斷先有1000
佢地800仲敢上

下次真係要cap圖binc
不過已經無下次

DB終於扮撚完蟹
人升你又升,憑咩

唔好咁講 我都係新手黎未必岩

我覺得而家個世界 乜q都停 每日產500萬桶都用唔哂

Ba軍工黎，雷曼算老幾

係就係有美帝守尾門，但疫情過後我諗到好多大公司
都搞掂自己先，先再敢落訂要飛機啦，
到其他板塊升，先到你ba啦
咁我唔買其他股好，只係要你ba

一開市就sp9蚊 又賺30

睇咁耐最唔明係
點解唔破產=升得番上去
好多美資銀行08年急插完都升唔番（好似係）

你傻撚咗呀
咪就係話緊波音重要性遠高過雷曼

字都未識睇仲學人炒股

攬住hsbc一齊落地獄

班巴打還好嗎？健在嗎？

小注玩妖股幾刺激 訓練下心臟
坐貨都坐得定D

今次有我提晒水，你地下次自已玩

唔係好似，直頭係呀

ZM硬完了

1000都離晒罩了
火棒價

所以連登其實真係好多人睇
冇加密既link一野成堆人秒速join左

點會唔搭飛機

升多陣得唔得 想sdow

其實有得穩穩定定贏
係都要玩妖股

新手想問係唔係唔可以即日買賣太多次?

等緊下一波bad news帶動的大跌市…

期權未學過，唔識玩

感謝

我冇話波音會破產, 但可能會被國有化

hsbc 我真係dllm

跌到幾時

quo錯人，我話緊上面個個（雷曼嗰陣個個都咁諗）

有人蝕 有人賺咁 鳩叫就緊

唔關散唔散戶時，我朋友講個班勁人，係窮人出生，出黎炒時得幾皮野咋。

有d 幾億身家了。

當然人地好勤力。

我朋友個級別都好勤力睇野

5日內3次

典型散戶心態，唔追好似無左幾個億咁

果陣仲有人800幾選擇坐貨唔捨得走
希望佢地最後無事啦..

太燒腦，真心唔識玩。忘巴果啲玩到估到個莊點玩真心勁

d妖股我好多隻都穩陣咁贏，係ahpi奶左野

太危險了

師兄 請問仲有冇得入

SPY重拾升勢
淡友今晚可以早抖

大陸仔都有

波音大把機生產緊，d航空公司一早落曬訂，等緊波音生產完就交尾數。賣飛機落訂到交貨都要幾年

佢真係升先好妹下妹下搞到啲put唔上唔落

好似可以繼續跌
Put spread護倉囉

成本影響情緒

660萬人失業都頂唔順D油價升

佢係賣飛機
因航d機幾多年前買落
幾耐先換一次

我2000%支持佢一定唔會破產
但真心唔知佢之後會唔會升番上去
未大插前5年既BA price chart
應該唔係大牛市既樣黎既

有幾多個好似你咁
妖股走慢啲都輸十幾個per cent

點解要買新機因為油價貴
新機用油小
現在油平過水仲換咩飛機

Hsbc之前算跌得少，之前put咁多間銀行最無肉食係佢

340 諗緊走唔走

佢講到咁熱血 會引唔少新手入坑

之後血本無歸

有賭未為輸抖抖再買過
Tvix again

股壇新手
未見過呢啲風浪
真係交學費

（我講緊自己）

友軍friendly fire
算啦算啦 相嗌唔好口

我真心反應慢，唔敢掂妖股

都話好多航空公司一早同波音落曬訂，你無得唔要，一係達訂

訓練定力一流

不了，有咩呢度傾好過

俄羅斯練膽大法

條友話A股抵買

LK 盤前夠薑入就真係抵發！ 但開市仲追就

我都俾妖股夾過，係ahpi沽錯吸籌位+高位横盤我頂唔住

其他個d會好似apt咁老實2大陽燭，premarket夾多水派貨

台海危機自然會升
驚咩

有討論區 仲要開tg傾咩心態

OXY陰啲陰啲上返去

比cd-rom 圍爐

佢之前好似力推買內銀 今鋪fatfat

今日咁刺激都冇尋日陰跌幾%推得快，連登應該好多淡友

30沽空ok 4蚊買ok, now not ok
amrn翻版

標普2500 vix 53 ，仲有得炒高幾轉

佢講到all or nothing 咁 最小要個double
冇諗過20萬 可能係人地居屋首期 冇左居屋都買唔起

又係呢啲乜谷乜谷

最後就會有個財演出黎呃舖勁

依家佢好似仲有幾百架737max係機庫唔知點算
仲要冇新訂單

8仔又死ser?

拉客頂爛市

試吓Call HAL

油free fall 了

航空公司可能都破產，點買呀
撻訂絕對有機會，買架機返嚟唔飛得又要保養費

一樣 均價 12 除非落返10 其他錢留黎玩其他算

50年後無人用石油添

我係度睇唔好 做咩要比人管我傾咩

佢地最鐘意比莊家股。 跟住比幾隻中先。

儲肥先劏

8仔係咪又死

有冇人有玩stoneco，點睇

BA 有冇巴打入

升緊喇

100先啦

今日拉咗好多件無養份既人留言。

成個心情好哂

感覺跌唔落 岩岩都係獲利盤

除非做緊long term directional bet，升咁急去追通常都9死1生。

今轉執唔到咪等下轉，機會成日有。

到航空業復甦嗰時啲油自然會去番50-60蚊桶

你估啲航空公司有油輪買正油黎坐呀

莊股我俾你好過啦包你地一次難忘

你本幾大，買隻oxy都球幾港紙

知唔知訂金好小其實

坐貨，本多終勝法

個個都哂玩oxy

升多陣唔該

係啦
大漲小回
典型獲利盤

等陸軍換直昇機張單贏
個設計岩陸軍口味，不過試飛進度慢過LMT好多

第一次見識隻股跌80幾%食花生算了

俄羅斯不會cut石油output

係，新手唔敢玩，講其他又冇人理

昨日上IFC坐咗成晚，仲唔夠難忘

大升大跌掉轉手，博profit taking平倉汁少少好過。

2球

穩穩陣陣 AMD

A巴

算幾撚硬淨

我29入左

見佢妹咁耐，以為差唔多

巴打無留意港股?
港股好多垃圾耐唔耐就咁跌法

ko amd 兩個都硬

120 上到183 放左60%
其他揸到而家

D油預早炒定上黎
傾得成就起飛
傾唔成都係落返前幾日D位
睇下賭仔們賭唔賭

港股美股都係最近先入場玩玩。一入場就撞到熊市

8字頭個堆，個個月都有架啦
跌到0.0幾，1千合1,又黎過

不過個d係俾大媽玩

用一半注碼咁大注

好想落到120入貨

飛巴依家profit應該有2成？
比我2球反而無依家咁放 會驚

痴線駛唔駛推得咁快

但係已經升左20%係真係假都冇人理了

港股好易睇，呢啲無得捉

正話oxy升果陣你咪又係出來gel
何必區分邊個有養份邊個無養份呢

BYND---TSLA----TVIX-----OXY

Vix跌唔落 唔得啦 再推高個市先啦

ko太硬，無乜水食

聽日跌番就有人理

港股老散無得沽空
唔係好易玩

落張末日call SPY265
話唔定聽日又掂頂

oxy一早price in左，最多玩埋今日聽日，之後短期都無咩機會上到13蚊

啲大媽咁夠薑嘅

漏左DIS

痴線期期炒嘅野都唔同

呢隻玩唔到 今日唯一做左既野 就係zm玩左轉同坐緊oxy

仲有SQQQ

Out左

呢隻唔算無得捉喎
渾水一早出咗報告

格巴可唔可以指點一下
想學嘢

我開市入左4張已經double左

你批貨係我到

升返啦

收皮

美股真係好多呢種神經刀

係中間呢2個月將一批批82 101空降師監生夾死

當炒股都係1-2個禮拜貨仔

由大麻到肉肉再到TSLA/AMD，到ZOOM/OXY

狼王，巴菲特係背後

狼王將間野分析都大賺喎。

油價20蚊係好平.

做生意....唔係鬥氣。

佢地玩到咁上下會make a deal

攪死對方...... 全部死。

窮人同廢人就一定咁諗。

你係生意佬玩咁多七傷拳咩

DIS當炒咩？

我貨係12 成本.....我前日J

飛巴依家均價幾多

港股先難睇

出神入化

唔係David一次過出黎都唔發現咁多

淡友就係臭雞
姦你唔需要理由
唔減產,照升
六百萬,照升

仲有spce

係，期權好貴，似有人知遲早奶野，時間問題

關係錯綜複雜

我前日以為開車高J 咗, 12蚊....貨

Ccl 點睇 已經keep住8蚊
會唔會反彈

坐下冷靜下啦
去訓場覺

好多人睇佢破產，石油再冇用，石油已經出左第一滴血，oxy係第2滴

港股除左個莊爆好小單日跌到咁，陰乾就好多

擺明恰老散

港股同港女一樣
睇得透既機率係0

已經Out曬

可唔可以講句最近好流行既

Price in 左

我$2.4買左UCO,守左兩個星期,而家重未走
搏油價3個月內上$35-$40,希望可以笑到最後

痴線，大家有時去睇WSB

油公司第一滴個間本身都係走向清盤.......

油價40蚊個時

$50 LP directional bet 算啦掛

燈到 即上13

死link

今日block 唔少 member

又膠up 漏油，又話炒完，又話再上唔返13蚊。

轉富途啦

疫情你覺得keep到幾耐
仲有排搞就唔好入
覺得預備完就入

今晚去唔去14呢

新手岩岩10.43入左100股美國航空大家點睇

今日係咁升

油50年後冇用所以今日沽定先

港股最叻就係向下炒

顛倒要收炒高派貨既概念

唔係爆莊前排有隻雅x

見你講左幾次blk人
其實有咩意思，你點prove人地講得唔岩？

block 呢批member , 100 個呢D廢人, 睇睇下自己都當真，尤其大幅調整時影響自己。

除非高質分析

OXY 唔會再穿12蚊lu

Zoom宣佈90天凍結功能更新，以解決隱私和安全問題

仲會唔會有人信呢間大陸嘢

如果係 石油公司大把錢 一定可以轉型換第二樣能源

美股做假數 預備比股東告
等賠錢個陣賠coupon啦

聽日繼續就快升到唔記得自己係淡友

唔好俾情緒影響自己
過度既興奮
覺得執書等.
既然望返轉頭知道自己第一個SELL已經係錯
下次SELL左就唔好追.
好易錯上加錯.

利申: 上星期12.66入, 12.88出. 屙左督屎就錯過左.
即係我上星期已經係高追左. 今個星期打個和叫做今日既正確
補償左上星期既錯誤. 如果我貪心繼續追. 隨時可能一錯再錯.

最好可以"補左錯先". 再求賺. 我既理念係先立於不敗之地.
特別係新手.

d資料送哂中

8仔要溶斷到幾時

我死佢都未死

賭仔list

我都已經唔記得put左咩貨

Ching唔好燈ok?

更新要用90日?
即係90日個bug仲係到, 叫人點用黎開confidential 會議

又上翻啦
今次執唔到

Boeing Weighs Wide-Body Jet Cuts, Plans Buyouts on ‘New Reality’

唔知今朝有冇人講。

有道理 唔一定要每個機會都要賺

陰乾，拉高，買賣遠檔有大貨押盤
再call大媽 微信雞叫人買

途中表現下升幾個價位
搞到個場好旺

第2日暴力洗買盤

毫子貨賣幾蚊

有冇人揸緊ADSK
有冇信心

唔估頂，唔對路唔排除會跳船。

trump又吹同油組傾。

市面會唔會有時間表出解封城或復工。

開始有，又再炒一浸

突然話債爆，咪跳船

要知有咩會可能發生。

我同你講升到30都無用。

一野做臭哂自己個名

巴打請教一下點解揀買uco 唔買uso

BA=信政府不怕其他唔重要

codx tnxp apt ino

寫好個新component

上來睇下休息
原來OXY好淡大亂戰

但咁多股點搵
定淨係揀幾隻出黎mon住

諗唔明凍結功能更新係咩意思

歐洲大圍都係 <+1%, 美國今日出初申失業金數據 爆條咁大既數出黎反而都可以+2%

可以合理少少好嗎? 就黎變上證啦屌你

同時準備唔再整大型客機？

尋晚set左10蚊訓覺 點知淨係去到10.15

後悔了,唔應該笑DB
又燈咗

一間獨市收license都夠致富既公司... 你話有無信心

仲有大把野炒

好巴比咗好多優質野大家.

吹水個D連OXY係咩都未必知
人講price in佢地又跟口水尾講,以為自己好型
人講50年後無人用石油,又apply落5年內個case
50年後無人用石油阿豬阿狗都預想到啦
問題係5年內石油仍然係好有價值呀嘛
WTI起碼上番50,而家先25
咁都唔炒底?有飯喂到嘴邊都唔肯食,一陣WTI 50蚊個時又怨自己淆底無買

當然,下下想買完5分鐘就cash out賺錢個D,根本買咩都賺唔到錢
不如過大海賭兩手算數
投資係要等

大陸野隱私和安全問題一直存在
算9數啦佢以為自己係咩
只係因為肺炎一大堆散戶跟上車升上黎既股

好聽就凍結功能
唔好聽就 有咩問題我唔會理架啦 你用就用唔用就擺就

老虎蟹返家鄉未

呢隻 美股三大靚股之一

個圖靚過MSFT

牛皮熊

有冇人用8仔 loading error sosad

港共政府急住出新聞稿澄清
話冇intercept 或者censor曬真係搵鬼信

慢慢跌

新手第一次入市高J左
日日睇住帳面-10%

SPCE呢

希望你無走到

人地殼股，拉升之前派晒貨d 平貨俾自已友，除非有內幕，你唔會join到佢地拉升個過程

香港人賴野賴得多，唔會有人中，所以先要揾支那大媽人媽錢多

Price in論真係好煩
講乜都price in就討論終結

因為個個都想賺快錢 坐一兩個月好似會無命咁

如果傾好減產應該會上返去25蚊樓上，其餘就要等復飛復工增加返用量

SPXU輸到仆晒街

內文話trump考慮玩進口油關稅wo
緊係升

有無淡友堅持緊

琴日回番d 今日又被人姦

我地就無咁勁炒波幅.....

入唔返就喊都無謂

13樓下係最後上車機會

坐緊既時候會不停有人出黎bin c,9.x入左oxy坐睇呢到出面post都好多人bin緊oxy 直到今日

撚狗市決定做雙面人